［學術研究］彈弓的潛力?

可以拎皮筋，效果一樣

依家拎支水都拉 冇分別嫁啦

發夢諗過用橡筋射紙aim眼好有用好方便

男裝底褲
拆條橡根出黎
彈到仆街
你整咩都得

得係得 要長拉先有威力 短拉無威力

只係提出一頂較鮮為人知嘅一項射擊運動

中國人民解放軍將特種作戰部隊稱為「拳頭部隊」，並且暗示其可以在戰鬥時執行「可以在特定地點給敵人以致命打擊」的特別戰術。
也正是因為我軍特種部隊是一隻執行特殊作戰任務的高科技兵種，一些讓人意想不到的武器裝備也就成為我特種部隊的「秘密武器」。

厲害了我的國

射鋼珠極易反彈 用盾擋一擋係會打返自己友 除非你射其他野（可以重點研究）

彈弓好多人唔夠力玩

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

呢個fing既動作好大 唔係幾實際

漆彈?
好似有泥珠，一中既散，可以防止反彈

但會相對易普及啲

唔一定打人 玻璃同其他野都可以用黎練習

係弓箭出現之前 石繩係最實際嘅遠攻
參考下羅馬同日本就知